回頭看的時候你會不會有點難過

你在不知不覺中失去了我

既然放棄 何必惦記
你都只是不過爾爾

走 我沒有阻止理由

唔好ff人地會難過啦

嘻嘻

嘻你屎忽

哈哈😄

哈哈 又係喎

Who fucking care
分開左 又何必去諗佢會唔會難過

sbt 人地過得不知幾快活！